話說係德國識咗個香港人，就夾埋啲鬼佬撚下佢

好心啦，唔敢食生豬肉韃靼仲學人埋堆，以為請你食豬手咩？ 見到佢拎住生豬肉妹下妹下都唔敢咬入口真係撚尷，不如返香港啦